搞不反遊行 重守部署 利用武漢肺炎

我地搞不反 令佢地反感
地點 係大陸邊境
佢地重守 容易有武漢肺炎

肺炎病毒或者係無形勇武
或者係已經係死去既勇武化身既病毒

警察叔叔為左怕比暴徒破壞 比大陸人去香港一家團聚既道路 勇敢地面對肺炎病毒 保護道路

撞

推

無人理 呢個方法無用？

戇鳩鳩

咩方法都要試啦 做得防暴 姐係壞人

你敢唔敢殺警 我唔敢

我地搞完不反 跟住係屋企呀 佢地以為出面病暴徒 派幾千名 防暴重守 點知幾千名防暴 中武漢肺炎呀 無人去殺警犯法 全是不幸離世

支持你